Metoo - 麗瑤單野我都有份

連登仔你地同麗瑤有咩分別 ？

大家都係得把口
係到up就講到似層層咁

係 你地好似搵到好多「破綻」
係 佢個做法係 唔負責任

但有一樣野你地係咪忽略左

如果佢真係比人老強
你要佢再次回憶番成件事
係幾咁痛苦
係幾咁漫長

你可能會話教練比佢屈 唔痛苦唔漫長

但教練自己都選擇逃避
點解冇人屌柒佢唔配合警方
告番麗瑤轉頭？

係咁問人點解唔報驚
係咁問解唔配合警方

或者佢只係唔想面對
辯方律師既質問
事情既細節

點解
點解
點解
咁多位網絡判官？

有批評性思考係好
但可唔可以唔好妄下判斷

麗瑤處死教練
連登仔處死麗瑤

屌緊麗瑤仆街個陣
你地又有幾咁公義？？

此post已完

好撚好笑

原來呂小姐唔係逃避緊
講少少就拍羅友走人

呂小姐冇指名道姓
社會已經定曬罪
教練可以點
唔通教練又好想面對
冇左過嘅事要自己證明清白 你死番去支那ok?

呂小姐係唔係受害者 大家只係旁觀者 冇人肯定到 仲要冇任何證據之下

教練我地唔知佢有冇做
未定罪之前佢就真係受害者

請用理性 事實分析事件
唔好用感性支配自己

未審先判

你參加文學比賽呀？

件事搞到咁大
有冇做過
報左警，你慌死d警犬唔撚去搜證？
你估d警犬剩係識抄下牌打下市民？
既然你爆左單嘢出嚟
如果教練係有做過
佢係應該接受法律嘅制裁
而唔係冇證冇據咁俾人人格謀殺
肯公開事件但唔肯同警方合作
仲要咁撚多人撐條八婆
香港

2個都係逃避緊個問題

我冇話教練證明自己清白

我係話點解佢唔報驚
告9麗瑤

Good speech

咁麗瑤係咪鳩up
連登仔都唔知

咁未有定論之前
連登仔出盡奶力屌柒
佢係咪係受害者呀？

咁點解教練唔告鳩佢誹謗呀？
你地係咪都人格謀殺左麗瑤呀？

由於呂小姐冇指名道姓話邊個教練
如果停職位教練企出來澄清就會比人話不打自招
唔企出來就比人話默認
呢招真係高

冇開名，告你老母咩告

你主人冇開名話邊個教練
咁個教練點告誹謗呀柒頭

我駁唔到 我認我錯 自膠
但你地有冇諗過
佢個做法有問題
背後既原因？

如果真係比人老強
心靈要幾強大
先可以面對辯方律師既質問
面對件事既細節？

咁佢又放上fb？
屌你老母
佢文中仲叫人勇敢站出來
邊撚度會令人覺得佢心靈唔夠強大
邊撚度睇得出佢唔敢面對律師質問
夠膽擺件事出嚟俾全世界議論，你同我講佢心靈未準備好？
我屌你老母咩咪撚玩啦

篇文寫d野成條假膠咁當我真心回下你啦
明明係佢自己放上fb，邊個逼佢回憶

即係咁
女人本身就有光環
弱者講嘢就一定可信
只要女人話佢比人搞過
咁就連證據都唔洗
可以直接判案
男人一定係碌鳩有錯
啱唔啱？
我想講嘅係
今次事件帶出咗
香港唔知幾時由法治社會變成人治社會
但你班港豬仲可以撐落去
宜家班所謂反對/質疑非禮事件嘅人
唔係話支持個教練
我哋唔係撐佢
而係撐緊個司法制度
而家講緊冇證冇據
就可以令到人哋冇咗份工
難道冇人覺得有問題？
我生活咗喺香港廿幾年
由細到大都被灌輸香港係法治社會
但今時今日
居然變成人治
而大家都覺得冇問題
到底係我生活係平行世界定香港同中國正式接軌？
最後
比多篇新聞你睇
我唔肯定事主有冇偷拍
但當人唔能夠受法律保護
要去到以死明志嘅地步時
呢個社會仲係咪咁理想呢？

呂麗瑤有無比人性侵呢一世都唔會有人知，但佢鋪排咁耐講呢單嘢既目的就非常明顯。
目的並不是要大家關注兒童性侵，而係整死個教練。
如果佢要人關注，可以淨係講細個訓練時有人性侵佢，無必要以接近開名既方法去講

Ching sick ball

Ching又幾好波 忍唔住正評

但依d野係咪麗瑤既本身既動機？
定係社會/媒體搞成咁？

係咪佢動機我唔知
但垃圾fb page 同傳媒搧風點火就一定有
再加一埋愚民
就變成宜家咁

[/quote]
係咪佢動機我唔知
但垃圾fb page 同傳媒搧風點火就一定有
再加一埋愚民
就變成宜家咁[/quote]

駁唔到

但連登仔係咁屌佢扮比人老強
都係愚民

屌還屌
屌佢唔公道 屌佢唔負責任
就合理好多